香港記者喺白羅斯被捕 仲比黑警濕左幾拳

【突發：香港攝記於白羅斯被捕 短時間內獲釋記憶卡被收】

[香港時間0150更新： 被捕記者已經獲釋，僅記憶卡被沒收，在被捕期間亦曾被警員招呼數拳]

一名香港籍的自由攝影記者，約一小時前於白羅斯採訪反政府示威期間，被當地警方拘捕，未有透露原因。據與其同行的另一名攝記指，被捕的記者背囊相機等被沒收，現時至被押送到警局。本台亦正了解事件。

該名攝影記者為自由身，不時向多家傳媒機構供相。據了解其親友已得悉事件，本台會繼續關注事件，並提供一切可行協助。

#DBC #DBChannel #加山傳播

========================
《加山傳播》雖然只是一介小網媒，但仍決定從有限資源中，撥出部份到白羅斯進行直擊採訪，望能為香港人帶來第一身，最即時的報導。請支持加山傳播贊助計劃！
東亞銀行戶口：015-515-68-03356-1
經FPS轉帳：0533398

凡贊助滿1000元或以上，煩請閣下將個人電郵PM至《加山傳播》的Facebook專頁。未來《加山傳播》舉辦任何活動時，您將獲優先預留門票，亦會不時向您寄送電子版新聞摘要。

大陸律師都肯為12港人發聲 香港人肯關注未？

天下黑警一樣黑

冇食化學武器, 冇向後腦開槍, 佢地果邊仲未算最黑